【人事變動】梁偉雄坐正消防處處長 去年曾發表「曱甴」論

等睇有人帶風「私了前線消防」

佢個樣真係典型藍屍template

Dklm